2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論36 開post不了

咁快又新po

浦和今季唔洗季尾已經自爆。

牙秦好波

要季尾自爆先好睇

樓豬仲型啦

出血破費收鑊

咁都叫窮到火農

偽窮L

我只係洗左2000幾yen

weak?

果然個個都係首富

首富只有一個 - 肥雞
樓豬只有一個 - 阿秦

我咁大個仔一次去日本咋
仲要係香港食咗幾個二手飯先儲到錢買平機票去

我首窮

肥雞

回復港奴的第一天 早晨

小妹今晚都要返工

Weak多陣就落Fairwood歎早餐

你睇完training 仲要狗沖機場 到港再立刻返工咁癲
你咁黑仔 唔怕又delay咩

唔理咁多 行李已放難波locker

樓豬都會睇training 快相認

佢話今日唔睇

咁快走？

去邊

返日本屋企

我就唔信

有無鐵道撚認到呢架咩車

未坐過

又係仆街雀

舊相黎

幾個鐘先出

牙秦去邊

睇叮噹

肥雞plan好幾時再去日本未

那有錢

扮乜

你影叮噹我影靚女

美希bb生日快樂

下次想去羽咲bb攝影會

🎂

冇返成個星期工 冇錢

好靜

原來練習賽都可以去睇

你返一個星期等於我返一個月了

No

好多u23黎既

咁快諗定下次去邊

未同羽咲bb單對單合照

琴日有出果d好似得赤崎秀平係道

大阪櫻花女子隊
全部唔過廿歲

帶埋我去

下星期有 冇錢去

好想去橋本見面會

Gogogo

唔駛休息咩

一早講左

Yes

有金仔

觀察下有無下一個安硬

見到40號食野

三文治

樓豬睇唔起u23

好味 🍔

佢老屎忽

我之前睇過u23練習賽囉

版主

佢都無出

自膠

我係版主唔會成班估錯我搭咩機

隻一平點解釋
你咁型 洗乜怕認喎

去得睇普度就睇唔到橋本
因為唔會預橋本黎京板神

我叫佢5點先send姐
成班咪估錯晒

咁岩hx 果班都係207先會錯
明明睇岩係gate207

其他會然點睇

除左仆你個街我都冇野要補充啦

吳屋大翔單刀都扭唔過個龍

1:0

2:0

樓豬唔肯認

赤崎 退貨未

樓豬點解去得咁秘密

赤崎好野嚟

馬感啲辣殺送黎腳狗呃錢

成日扮晒野

唔似我去旅行咁光明正大

練習賽都唔得

咪就係

30分鐘半場2:0 應該

你半自爆埋Tim
好想add你fb

搞到我字都打鳩錯 馬鹿

叫大b出句聲 逆轉監督

唔想幫你地簽名

唔想代購

開心share

都唔知買佢黎做乜鳩
到而家一球都入唔到

腳狗個強化部又係辣殺

達海半端

牙春好波

張相個隻🐷好似幾出名

開季前唔買前鋒 到就完轉會執件垃圾返黎

唔好咁講啦 你地買左佢就知佢好波

麥基好過佢

飛腳最明顯既問題係前鋒冇個可靠
艾迪美臣下半季再冇改善真係賣得

用長澤駿啦

馬鹿

3:0

冇睇錯既話 吳屋大翔兩球

去緊機場接首富機 有冇人可以幫我霸個靚位

點解一定要公開

方便搵你代購

對面12碼唔入

成日扮窮

咁又冇話一定要公開嘅 諗住一齊開心姐

搶佢d一平

唔想俾你地開心

應該3:0完了

赤崎好波

有隻我既

肥雞有冇同金仔影相

泡狗 不了

影左邊個?

冇影

冇樓豬就冇其他岩心水

去機場lu

已經到左機場食緊譚仔

多硬

咁都比我見到佢

日本不了

你買未

買咩

波衫

今日有首富接機團

有

已上南海空港線

A350

【COME ON HONG KONG新MV！】

有Subscribe我地Youtube channel嘅球迷相信係上星期已經留意到香港隊官方打氣歌Come On Hong Kong! 已經出左新MV！陪隨香港隊作戰嘅除左呢首打氣歌之外仲有球迷一路打氣嘅熱血氣氛！多謝你地嘅支持，睇下片中見唔見到自己打緊氣啦！

未Subscirbe我地Youtube Channel嘅球迷可以入黎Subscribe番，港超聯精華、香港隊精華同埋其他短片全部係度睇到！

睇返丁咧官方出D精華 再諗返大BD料

丁咧鋪 逆轉監督

廣島啲防守

我等見面會

x2

咩波衫
今季🌸買咗啦

甩章la
買doan la

機場last

請我

冇錢了

歡迎返回地獄

Moon住機a350先

Hi腳狗

認錯人

山蕉Q.jpg

識入波未

我唔係

陳日頂左球波比中村救到

咁想我加盟

但係不了

拎左JCB信用卡入lounge 坐

Rich

Cerezo
Cerezo

JCB

免費

CX貴賓

又9up

咪笑我老死腎仔

話說我舊年就係係依個位執到部相機

送我

又係加闊位

咁快俾你射污穢

香港見

智利對澳洲

全部都回港吧

完場1:1

好，預時間出發去接首富機

一早到左機場等

係邊，我而家過黎

接機大堂A 最柒果個就係我

著左皇馬波衫接機

肥雞一陣會唔會唔理我地，佢咁型

一上機同個90後空姐講：我陣間唔做訪問

個個爭住影相

會唔會帶埋三上返黎

唔明喎 關我咩事

唔會

燈

播完智利 播羽毛球 好悶

350上上緊網

食花生

要比錢

咩價錢

一百幾十

首富邊班機

82年百事

呢個view 正wo

This牙

平時你都睇開呢個View啦

12.95美金

成程？

機司都要俾錢上網

係
一個鐘9.95
全程6個鐘以下12.95
6個鐘以上19.95

所有A350都有？

Cx係 其他未必

咁一齊鳩up到落機

到左九州上空

小妹都想睇鳩波練鳩波

唔識

體育台播緊golf

帶埋大B去

地獄黑仔王

樓豬唔見左

掛住玩唔理手足

點解要開心些牙？

6/25（日）に行われました川崎フロンターレ戦にて藤本選手がJ1通算300試合、東口選手がJ1通算200試合出場達成！！

咁未即係唔洗睇

樓豬嬲豬

本日、ガンバ練習場にて行われました練習試合の結果は、以下の通りです。

11:00～ 35分×2本 〇3-0 vsアルテリーヴォ和歌山

【得点者】
1本目：2-0 26分 呉屋、30分 金
2本目：1-0 19分 呉屋

※メンバーなどの詳細は掲載いたしません。

最衰都係牙春爆樓豬出黎樓豬想潛下水都唔得

好想拎炸彈佬同齋藤簽名

Mola

留個包俾我

未食過飛機餐

我今年3件衫就係印佢2個同中町
大B

師兄勁有錢， 飛機有餐食， 我坐垃圾香港航空得個爛包

小妹坐垃圾航空 掟爛個喼之餘 仲要俾錢買先有水飲

食左

Cx不嬲都有飛機餐嫁la 又唔係飛台北 唔使加錢wo

我連個爛包都俾肥雞食埋

留支水俾我

留D醬比我

飽晒

比大B祝福過

二手飛機餐都食唔到

飛機餐都要二手

我要醬就Ok

大B也咩囉

我印左齋藤之後，佢好似無入波無助攻

大B我下場有冇得出

台北上空

大B我下場有冇波入

首富

其實要出你囉，鹿島最有威脅既前線球員一定係你

慘

下場杯賽喎，實留力聯賽唔會出你啦

預祝我下場盃賽有波入 飲杯

接機小隊 全面進場

準備左牌 歡迎肥雞

Ar9

Happy

大b點睇？

做乜

入左香港fir 開始下降

Welcome

大B不如全心全力支持我川

睇黎9月好大機會拜會佢

Wifi就收皮

但我想轉到工多D

14000 la

11000 準備88

rich

有冇手足知我札借番來個秦仔咩料

秦國球王

借返來幫我執波

啪啪啪

有冇人知道點解2/7-22/7中間冇波踢
係咪有其他盃賽
去旅行想試下去睇日本波

放暑假

我印完樓豬即入

12號有天皇盃比賽

唔介意咪去睇下J2 好多都唔錯

Eg 愛援

一平軍團安全到達

等你公布膠收安排

說好接機團

見唔到你

見唔到肥雞

日本隊17都見唔到

🐸

都話左我係鳩波球迷

no

踢過阿狗，不了

Thank 大B 識買了

重注神戶冠軍

開咧前已入10蚊

神户係第一個時，我有買過兩三場
輸Q晒我d錢

all in 柏同🐖

唔講咁多 大B好波

差不多半季
柏幾有冠軍相，簽埋韓狗金甫炅
真係幾有水準

豬就靠個監督有水準，帶住J2班底上到第二，不過應該捱唔到好耐，好快回落

另外都睇好696同腳狗可以追到上黎

Thanks

大B

唔該大B幫手燈柏同🐷

Cap screen 左先

不過應該捱唔到好耐，好快回落
捱唔到好耐，好快回落
好快回落
回落
回落
回落

尋日朋友問我J1 3串1點買好, 結果到紅鑽果關斷左

FC鬥...
鬥...
鬥...

下次問左大b先

唔講咁多

仆街

40倍果陣買咗了

大家cap低，到貼中晒個時就知我有料到

點啊你

個個都知你有料啦

燈下神戶牛
有100倍

不嬲都知你咩料

牙秦好耐冇上水了 唔知去左邊

大B點睇邊幾隊降班

_田_ _

想聽到由大B講札奶會降班

掛住樓豬

Me Too 冇人同我一齊Hey0吉豬

🚫hey0腳狗

無左樓豬，無人貼淫蛙

認啦咩

Hey0唔存在

你super腳狗ok?
No爬我🌸頭

要睇下佢地仲會唔會增兵
暫先覺得會係甲府、新瀉同札幌
廣島同大宮就無事

廣島簽左patric同丹羽大輝，雖然大舊我自己覺得大傷完又回復番前幾年既水準難d，但要佢做返Utaka的工作應該ok
大宮有能力簽到隻勁既外援，又換左監督，依加都漸漸見到起色

你腳狗

都係個人意見，不喜勿屌

甲府都有得留低

我桜no聲士

雙冠軍ok?

山蕉Q

多謝大B

腳狗冠軍

吉B最開心

丹羽大輝去左三賤

係

【広島】Ｇ大阪・丹羽を完全移籍で獲得へ
2017年6月17日14時47分 スポーツ報知
広島がＧ大阪の元日本代表ＤＦ丹羽大輝（３１）の獲得に向けて、クラブへ正式オファーを出したことが１６日、分かった。元日本代表ＤＦ塩谷司（２８）がＵＡＥのアルアインに移籍するため、代役として完全移籍での獲得が濃厚になった。

一星期前

冇左牙秦 冇人報新聞

🐺

即係燒d🐖比個天？

睇錯豚祭

我報住先
東京V想簽王子托迪

柒

我札不了 簽左美斯

樓豬就快失蹤超過12小時

一齊迷札 迷腎Ok？

牙秦 返來啦

韓狗好㭍

有冇人喺日本可以報驚

真係依家先知, 佢頂塩谷司

平時都係靠樓豬先知多d新聞
仲有囡囡圖

呢張勁似韓國電影啲難民

腎仔都幾型，又有身型
可惜白頭佬唔肯揀

Me 窮撚

撐你！

你仆街了

支撐腎仔+美斯

實簽唔成

東京FC都不了啦 仲想人去東京V

應該係會比唔起錢
入邊隊對於托迪應該都一鳩樣

東京V啲女

國家隊引退

番來囉~番來囉~

唔好再講啦 我知大B真心撐我

樓豬D gif好正

其實樓豬最正

張員工證好似插左係金澤酒店用左黎拎電個位

飛返去攞

蝗螞肥基亞🍔(失業)

師兄 鹿島鹿角點睇

當左打卡機咁插

好波嚟 想問咩

現場睇要預足一日

Hr返9:00

山卡啦加球員25 早排先迫走上一任監督

射埋波佢啦

不了 上左車返工

咁無厘頭帶staff card旅行

長期放銀包
加埋我果日係收工直接出機場

唔好亂屈人
btw個#33好高汁

金澤打卡 咔嚓

迫走左監督

清潔大媽心認 點解有張閃卡既

駁唔到

白色冇野嫁 其實要黎出入用

肥雞閃卡

肥雞出入搞到卡都白埋

生氣

#33正職做明星 兼職球員

講清楚D 正職係DJ

Hey0

兼職上年決賽都可以撚死你地

得一季貨仔

依家viutv又有阿mu

樓豬呢

去咗電視台做笑星

你地嚇走左個潛左丁咧球迷 對你地好失望

嚇走左樓豬

我今季被迫害

樓豬嬲鳩你地

叫咗你唔好為咗部電話做25囉

邊有做二五
部機好唔好用

腳狗聯誼區

明明你迫害人 人地工都冇埋啦 你開心啦

返來啦

挽留樓豬

實物同美希一樣
部機好順
個耳筒好高質
edge sense冇咩用
指模有D難,唔可以好似iphone咁開返部機

咩機呀

文盲

俾人燈都咁開心

我來破燈

咁我走先啦

支持腎仔，助我破燈

HTC U11牙
試機都覺得edge sense冇用
指模就大丈夫 我用慣htc

已消失左半日

超過半日

阻住樓豬梳扶梳扶

樓豬：蠍魔蜘

俾叮噹捉走左

叮噹展

撘時光機走左

返左去fc東京 一腳射死櫻花

有冇Backup

伯伯

疑似伯伯

牙吉女仔人家backup埋呢d圖

我GOOGLE叮噹就出女

Search丁噹先係出女 叮噹得隻藍色狸貓

我打叮噹佢就跟個女字俾我

又斷正

又蝦我

係咁咳

再蝦

朗

病左

係咪水土不服

係日本都病病地
一落機嚴重左

Keep住plz

翻工早啲瞓啦

佢返夜嫁

做埋d野先

Weak先 聽日要返工

大B STOP

邊做邊瞓

冇左韓仔順眼好多

NO反桜之守護神

守護神

救世主

肥雞又飛呀

渣ga

佢成日搞到🌸🌸俾人笑

今年好咗好多啦

札肉

首位柏に敗れた札幌は６連敗で降格圏の16位に後退
【明治安田Ｊ１ 第16節 柏vs札幌】

因為鬼佬中堅尾機咋

生性la

成日挑撥離間

腎仔入球荒

靠泰仔打救?

被叮噹捉左

各位師兄 日職有咩好心水介紹

大阪飛腳

大阪櫻花/鹿島鹿角

我直接答你，我用圖片答你

大阪市加油

hi腳狗

如果係川崎市果個博物館既話 我上星期去過
廢到仆街

川崎都係辣殺

問大B青攞料

擇左名

成班川崎狗恰鳩我，辣殺

札幌岡薩多

樓豬都係未上水

牙秦

秦仔捱到11月先講

尋秦記

就24小時la

樓豬

48小時就報驚啦

仲要坐到9點

我坐到7PM

牙秦 返來Lo

原來陳日係牙Mu ViuTV最後一集

擔心樓豬

牙秦上來報下平安啦

輕鬆補領員工證

樓豬可否不要走 件我尻up ~

CX特價飛冇LHR

札簽左jay，同腎兄一齊上

終於唔係搭祖連奴條仆街

燒味戰術

冇叉用

Me二傳比Jay仔

好腎先有好Jay
快d拉甲府落嚟

兩個大男人互傳，好有畫面

禾冇拍電視喎

扮咩

牙秦別走 麻煩上嚟9一9up

食完燒肉 飲完殺波蘿就快d上黎啦

樓豬唔好射波啦

樓主繼續潛左水，使唔使去買定啲西瓜？

早幾頁掉左個落海 冇反應

掉夠一打

阿拉維斯、貝迪斯、切爾達同馬拉加
都表示對岳仔感興趣

FC東京は27日、FW大久保嘉人が右距骨骨挫傷および右脛腓靭帯損傷と診断されたことを発表した。全治は約4～6週間の見込み。

岳仔

考牌成功

又要轉會
又要識過啲新朋友

其實去大城市會好啲，生活易啲！

哦 你話696係鄉下地方

事實

鄉下地方都咁勁 真係唔巧意c

咪又係馬鹿

石井有料關你咩事

吉田⋯⋯下次你被人hey0唔鬼幫你

石井已被清走

屌哂你地班pk

特內里費會長話岳仔會留隊

Hey0不存在🚫

岳仔咁有2氣

邊有hey0 大家都係腳狗

久保建英５戦連続無得点「そろそろ結果残さないと」

咁都要比傳媒放大黎講
不過久保話我會著重係球隊既勝負上

我做錯咩事

儲多D經驗係好事

25吉

鄉下地方氣氛好喎

今次牙吉幫唔落啦

大宮氣氛都唔錯

Why

肥雞幾時搞見面會

你邊次幫得落
次次都比人斷正

佢100%Weak緊啦

係囉

腎拍保夫萊特

U G持？

你地做鳩我

樓豬呢？

姦巴 姦巴 餓沙卡 姦巴.jpg同山蕉Q.jpg又點解釋呀月

牙秦 I Miss U

邊個係牙月

姦巴 姦巴 餓沙卡 姦巴.jpg同山蕉Q.jpg又點解釋牙

樓豬失蹤幾十個鐘 佢想起我有六十秒嗎

牙秦一秒鐘 牙秦一秒鐘 從迎接你變做目送

和牙秦深深一吻 來代替講話 好嗎

屌你死Gay佬

你變性人

變性轉運呀 你識條春咩

大半年冇班落 睇怕仲衰過祖連奴

轉埋落降班區

我+Jay仔=場場567對面

改字狗

你

屈我

變性轉運咁都俾你講埋，真係唔 唔得，札留J1

Me+牙吉=正義之C
C for Cerezo🌸

咁鹿打和腳狗ok?

牙秦快D上水幫我 我比吉豬同牙占圍

唔出我驚豬埋

飛腳個堂安律好撚勁

占你老母

Ching Sick Ball

快D上水救我

初初以為係39號
大宮過檔個條友黎
點知係19歲新仔

清懂球

正義Justice

果日佢入波好似都有同D真•客席玩呢個慶祝

我都係Justice

幾時開見面會牙U

飄馬正義聯盟

射死咗你

大家幾時得

收到風你Un簿唔是飄馬

Me 29 30

收錯風了

牙占畀料

邊撚個牙占

肥雞邊區方便

Mk

牙吉地頭唔敢去

驚比好多個公仔佬圍我

牙吉嚟唔嚟呀

【この決定について、みなさんはどう思われますか？】

Ｊリーグは27日に行われた理事会で、2018年以降のＪ１・Ｊ２の昇降格決定方法を変更することを決定しました。

・明治安田生命Ｊ１リーグ年間順位16位はＪ１参入プレーオフ（仮称）へ（17位及び18位は自動降格）
・明治安田生命Ｊ２リーグ年間順位3〜6位はＪ１参入プレーオフへ（1位及び2位は自動昇格）

詳細は下記ページをご覧ください⏬

你話唔想見到我 要肥雞寄平郵

札又要打多場

我28至30, 7月7至8號可以

七一都得

講笑jer

你冇買野

適用開始時期 ：2018年の競技成績から適用

要買野先有得見面

2-6去旅行

買滿1K 可以同首富揸手仔

Fans見面會

Me 2-7

咁咪得你有得揸

你夠唔夠1K呀

禾500都唔夠

u 5900羊

1000羊可以揸手仔

首富好有架子

呢啲叫距離感

係咪開首富見面會

可唔可以換泳裝影相

有買野先可以見面

純粹想見你一面

夠5900羊先有得睇

收到風過1萬羊有波餅食

me 2

毒撚都好見

我都想見下首富

睇來要人潮管制了

使唔使申請不反對通知書

肥矮柒毒窮都好見

再咁搞法俾人告非法集會

我申報左先

毒得黎但rich

我幫手封路

肥雞係丁咧鋪之光

樓豬都係

牙秦返來Lo

牙春潛左去邊

樓豬 我當你一世樓豬

都倉腎幽幽的看著這樓豬

邊間教會

この度、DF丹羽大輝選手が、7/1からサンフレッチェ広島へ完全移籍をすることが決定いたしましたので、お知らせ致します。

創作呢D野好主觀嫁姐

Niwa

牙吉1600

Ni Ching 4500

長野1500

腎 22800

少爺占 5900

有錯請更正

牙腎

好多一平

少爺占咩都冇買5900

幾時可以見到首富
腎仔買巨一平

拜自己

佢唔影🌸🌸啲野出嚟

牙吉買埋蜜柑

Ni唔識串 買架喎

影過唔影

以為係下面果個

BTW 包唔包後面隻多六六

想上埋肥雞張床

你唔想上咩

牙一

Gay

This

G大阪から2選手が広島へ。元日本代表DF丹羽大輝とFWパトリックが移籍
6/27(火) 19:35
J1のガンバ大阪に所属するDF丹羽大輝とFWパトリックの2人が、同じくJ1のサンフレッチェ広島へ移籍することが27日に両クラブから発表された。

正式轉會

大隻佬同Niwa

其實即係幾號見肥雞

首富幾點得

首富見面會係幾時 冇買野都想黎

Yes 睇時間先知日子

想欺凌我

唔敢Hey0公仔佬

下午四點後

破產

J咧不會往後退 應拋開豬欄憶記
烏沙咪~ 拭乾眼中淚
吉豬首富再共你 再領略牙春的美
秦幸看 新生趣

好歌呀

29是咪大家都Ok？

我唔係首富牙春同樓豬果邊

都係腳狗姐

秦幸返來啦

我係大阪市

大阪府

冇人理

大阪府大阪市市花

外賣仔收7點

我ok

🐖🐖🐖

打你

咁約8點 順便食個靚飯又點睇呀

禾ok

食咩

想見首富，但有野做黎唔到，改早一日得唔得

28Me要返工 放9點

食豬

禾要翻工

食M

不了 29號收9點

到時再決定好嗎

射波啦外賣仔

收9點

咁30大家又O唔Ok呀

外賣M去牙吉間鋪食

唔俾帶野入黎食

個個企喺門口食

你兩個30得唔得呀

即係幾時可以見到首富

30??

影你地相

我6點後就ok

好

兩個一齊去 希望佢地有好發展啦！不過我地而家冇後備中堅

金仔

樓豬可以打CB

根據「Onda Cero」的報道，柴崎的出色表現已經得到西班牙認可，現時有多家球會希望簽下這位在Play Off中連續兩仗都交出助攻的中路好手。有興趣的球隊包括 Real Betis、Celta Vigo、Malaga CF、以及今年國皇盃準優勝的 Deportivo Alavés。
柴崎與特內里費的契約在本月30日就會結束，屆時便可以自由轉會。今天大概只是「柴崎爭奪戰」的序幕。同一時間，特內里費指柴崎是球隊不可欠的戰力，準備傾球隊之財力為他提供新合約，地方政府官員亦出馬挽留。

當地官員都出動埋

唔太夠，有人受傷就大件事。

30號8點?應該得 聽日先confirm到

痴q線

30我下午打後都得

再有日本球員加盟——法蘭克福的五大日援

準優勝

咁跨張

咁暫家30號

應該得

希望樓豬見到

佢係日本食緊叮噹

我都得

6.30肥雞見面會出席名單:
1. 腎仔
2. 莫史迪
3. 金崎
4. 吉田

去到既請自行加名

食咩好野

嗰日全部code blue藍武士衫相認OK?

Away得唔得

腳狗相認

約8點？

街外人點睇

日本隊

著FC東京tee得唔得

我著湖沙咪

組隊踢波

分裂藍武士

有藍武士衫盡著啦

日本隊湖沙咪

我著腎仔

+1

唔係山蕉Q

日本隊腎仔

牙春上面報名呀

首富我依家出左trip , 要3號之後先可同你見面~握手~攬攬~整心心 !

屌你牙

返工唔可以著波衫

冇買野

拎去換

禾都係換

照報

咁要帶成套衫褲同鞋先得

腳狗聯誼

冇樓豬

唔好去mk，我太毒驚比人笑

西裝友

你唔算毒 我㭍過U
利申見過

拎你地班豬祭旗

我肥醜矮柒毒

燒豬

得罪講句，腎仔依場一定輸
同埋專心護級好過啦

唉屌

識買了

Thank 大B

呢度好似得樓豬同肥雞有型 牙吉mk仔紋哂身就更加唔洗講

我肥矮柒毒窮

聽晚塩谷司告別

生生性性啦

好好地做人 唔好做紅狗啦

仆街 推得咁快 樓豬快d翻嚟開po啦

浦和三箭

唔敢偷步了

肥雞和樓豬 都是花樣男子
肥雞 原是個校隊的優秀種子
樓豬 只喜愛讀書
偏偏他倆 早見晚見
每日著住同樣 青黑襯衣
羅曼史 開場於 Golden的桌椅
不過二人 不敢放肆

樓豬 快d翻來

你是腳狗真的傳奇 憑著你尻Up會成大器

樓豬睇到嘅就出句聲 開個新po
我地都好掛住你
以前有咩得罪你見怪莫怪 細路仔唔識世界

牙秦 唔好玩啦 返來啦

爆po會唔會出返黎

成人台都冇牙秦既腳毛

樓豬咁耐仲未有聲氣 , 睇黎要買定西瓜

牙秦做咩
係咪唔想俾人相認
我地唔問你去邊嗰啲 你出翻嚟啦

we all miss you!

Me weak la 希望聽日見到牙秦開新鋪

6.30肥雞見面會出席名單:
1. 腎仔
2. 莫史迪
3. 金崎
4. 吉田
5. Nirvash
6. 牙春

去到既請自行加名

幾點邊度等, 有冇提議?

好似話8點

唔好去mk

一係就返肥雞返工地點

跟肥雞去返工

跟住肥雞去旅行

冇左樓豬

肥雞已weak

坐緊巴士返屋企

又要開工

型鞋

毒撚黎

型棍子

唔夠肥雞型

新po已開

好快就有得見肥雞

仲有兩日